top up算唔算係走後門

如題 認真問

係 又點
靠父幹買樓咪又係走後門
但唔係好多人有個開後門俾佢GE老竇

去UK 4年搞掂Degree+Master又算唔算?

top up係走後門失敗，入另一個正門

從來無人屌父幹海龜
人地神科任揀 本地asso hd都係得乞食科揀

正想講呢樣，連登淨係識講差過自己既case 比人屈機當睇唔到算

有錢就走到，有能力都走到

除非你係 唔需要走、冇能力走或者係冇錢走。

Btw其實點解要貶低走後門？做多幾年嘢，有冇料你估人地唔知咩

雖然佢地係過唔到公開試制度，但過到都冇必要拎過到公開試嚟打飛機，尤其係碌過，真係會讀到想死...

而家連ugc大學都開埋top up

Top up 唔係大學 學位
算係進修形式既課程